{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201544",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "민지네물회"
    },
    "text": "ミンジネムルフェ\\n\n江原道束草市テポドン958-1\\n\n束草隠れたグルメ店「ミンジネムルフェ」は、韓国料理-海鮮料理を専門とするレストランで、毎日07:00から21:30まで年中無休で営業しています。 食堂は計96席まで収容でき、部屋は1室しかありません。 大浦港の近くに位置しているこの食堂は広くてきれいな座席で束草の現地人がよく訪れます。 ミンジネムルフェは主にムルフェ、焼き魚、魚スープなど様々な新鮮な海鮮料理を提供し、さっぱりとしたおかずとコクのある料理でお客様の味覚を魅了しています。 束草を代表する各種料理を味わいたいなら、「ミンジネムルフェ」に訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "束草市テポドン958-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日07:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を専門としていますか？",
            "answer": "韓国料理-海鮮料理を専門としています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "96席まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何人まで収容できますか？",
            "answer": "96人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "大浦港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような味ですか？",
            "answer": "さっぱりとしたおかずとコクのある料理です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "主にムルフェ、焼き魚、魚スープなど様々な新鮮な海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは現地人に人気ですか？",
            "answer": "束草の現地人がよく訪れる人気のレストランです。"
        },
        {
            "question": "束草を代表する各種料理を味わいたいなら、どこを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "「ミンジネムルフェ」に訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 317
    }
}